[大衛施華好波]曼城球迷吹水區 102

2017/18 英超冠軍

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

1 Claudio Bravo 🇨🇱
31 Ederson Moraes 🇧🇷
32 Daniel Grimshaw

2 Kyle Walker
3 Danilo 🇧🇷
4 Vincent Kompany 🇧🇪
5 John Stones
14 Aymeric Laporte 🇫🇷
15 Eliaquim Mangala 🇫🇷
22 Benjamin Mendy 🇫🇷
28 Jason Denayer 🇧🇪
30 Nicolás Otamendi 🇦🇷

7 Raheem Sterling
8 Ilkay Gündogan 🇩🇪
17 Kevin De Bruyne 🇧🇪
18 Fabian Delph
19 Leroy Sané 🇩🇪
20 Bernardo Silva 🇵🇹
21 David Silva 🇪🇸
25 Fernandinho 🇧🇷
26 Riyad Mahrez 🇩🇿
27 Patrick Roberts
34 Philippe Sandler 🇳🇱
35 Oleksandr Zinchenko 🇺🇦
47 Phil Foden
55 Brahim Diaz 🇪🇸

10 Sergio Agüero 🇦🇷
33 Gabriel Jesus 🇧🇷

Lm

垃圾球證屌到完場

cwa

頂撚著

屌你咪撚燈啦8婆

頂住呀

牙路好惡

牙路又柒

咪嘈啦

啤撚到行一行

腥

和波咬撚死你

我知你住邊架

腥控定射到咁

牙路

我都知

more

玩角波旗喇

終於

阿路

牙路申請黃牌

施華

嚇死人咩大佬 阿古路發脾氣?

阿古路真係傻架

傻路

咬我阿笨

又黎-6足球

黑哨唔能駛豬牙笨能柒

我都知你住邊

然波和好

得我黎過你度 你撚有黎過我度

你地上次交收我影撚哂相

交收啲咩

踢撚到2018仲係牙路cwa入波

咪爆

屌你老未曼城冇撚左迪布尼廢撚到

死開啦25仔

屌個哨真係黑撚到

姦夫淫婦

真

球證我屌你老母

今場真係睇得出b華係有用過根

防守上起碼係真跑 進攻追波係追到

Ching做咩自貼

突破唔知高幾多班

家陣唔比自貼?

一早就唔應該出根
跑唔撚郁

Cwa bwa kdb 條中場性感到

計我話冇迪布尼既中場一定出bwa
另外就cwa 根 二選一咁

唔訓幾時再出

都冇話靚仔得咁交關架 依加我扯撚哂旗你話點算好

比會然燈撚死左

下場

B華全能仆街

講真 今場睇到有d炆

想join?

不了，污糟

邊夠你污糟 生野仔

@joe

又尾

屌你老團

25到

Mo仔

賤撚到

放低左貢耐 生野mo韓仔

日日都hay0 me, 潛了

玩留

都係你有良心

攻擊無效

幫埋d25仔

污糟仔

weak了，訓陣起身番工

咪係 佢潛水=又食女

886

yee

就算一舊垃圾都有佢個價值

依度最好人係我

好野里昂輸緊暫時

里昂和波

打隊德甲野郁好似好辛苦咁

琴晚拉邊王勁能到

dllm

講笑 咪咁

辛尼好撚勁

講埋啲廢話

唔通講馬水好撚勁

神懚

Sane BWa Cwa 3個左腳仔係左路撚到對面一棟都冇

馬水呢

最尾反擊比左球腥空哂

呢球好可惜

頭號屌拿水

話說我冇開po範本權限

好似得兩個廢龍有

屌，冇得開po自含

琴日嗰哨真係好撚柒黑
睇到燥

邊個廢龍 好似鎖哂 因為都唔洗用範本 lihkg新功能

咩功能

desktop版 直接用版頭開新post

唔係你

弱智廢龍 洗撚desktop版

你ON9?

做乜撚野

牙蛆我老死 咪能jer

咪係

巴塞

基達重傷 冇得同我地踢拉

屌你熱狗mma到

美斯同一條門柱中兩次

利

晏菲路

利睇黎都要開始收皮了

放心 利記個態點差都會係晏菲路屌打曼城

岩 駁唔到

要比人mon post + cap 圖binc了

ching盲定文盲

當我無講過ok?

根傷左 踢唔到猁
呢個算唔算好消息

算

哥狗可能唔出丁力出馬水

y

非常好 出根真係比人搶撚死

丁力俾人噓到腳軟

希望哥狗睇多幾次今場歐聯napoli點打痢狗

人地打high line禁到對面3射0中，我地打high line就比人456

睇條撚咩哥狗 準備幫痢起機啦

辛蛆入左英撚大名單

今晚有冇pro?

pro club個post咪講左

25

大家覺得星期日左閘會用邊個？
我反而想Zinchenko , Laporte 打返中間

Mendy

789

有冇人睇牙妓

中遊隊，不了

反而我地科登冇份

腥祖話哂叫助攻王
科登仲係踢下盃賽先有正選
冇份入都正路既

題外話
個名叫腥都反骨

大夫都冇

修夫基好似係睇表現揀人
大夫呢排真係幾柒下
解圍踢空氣

比哥狗雪埋

傷了

Mendy delph傷哂
等睇三中堅被456

見有新聞話唔訓可能黎緊依場岀

咁急做咩鳩

對猁有唔訓的確贏面大d 不過唔知狀態好唔好

隨時自爆

唔訓冇態果陣隱形仲衰過UNUNLO

開波未

寧願輸都唔想唔瞓未好返哂出黎博命

係 一陣仲傷就橙了

B華頂佢個位都打得幾好啦
唔洗博

而家係同猁狗搶中場 點都係唔訓好d

低汁

標題高汁

聽晚會比人炒幾多粒

4粒基本

利記冠軍已定，依家係睇下破唔破到紀錄

平行時空

真係想知哥狗諗到方法打利未

冇針對性部署 都係鬥攻

要哥狗唔淆底先有得打

歐聯2回合都變陣 玩死自己

唔係成日想講如果
不過真係哥狗on9先搞到隊波入唔到決賽

獌狗笑撚死人咩

笑4

鄰居

唔好炒摩sir呀
曼城未對佢呀 對埋先炒啦

強烈譴責紐卡素唔支持挽留摩連奴

其實會唔會星散？
如果連ddg 都走？
挽留摩佬

都唔撚識玩既

應該比摩狗贏1場輸3場不停輪回

賤種反cup

成功永續

永續daddy

咪咁快走住 仲要睇最城對曼聯

Yes

又比佢反cup到

肥賓好耶

痴線
紐卡素最後兩球 完全唔mark人
兩邊球員都想炒教練

依家波台好似成班痴線佬咁，想獌聯贏波永續daddy

今晚到我地比人屠

又長他人志氣

覺҈得҈自҈己҈好҈撚҈勁҈？҈

死25仔

落҉地҉獄҉

勁阿 落地獄依3隻字你都識

ching幾時收皮牙

好想快啲睇晚場波

最好比人屠到還手機會都冇

唔洗驚 一定會
你比件牙樂完封啦

今晚希望奇蹟再出現紅一個

廢奴37分鐘紅牌出場

利申未來人

唔出廢奴應該試陣 石頸打防中

痢記post好撚肉酸 係咁燈話咩深潛 又話比我地456

呢度又咪
一本鏝痢呀

大家咁話啦
咪嘈

唔通今晚會出kdb

一早打定輸數啦 比人輪姦3次

今晚左閘會唔會係擔泥

左閘位出邊個都係放題嫁啦

15年未係晏路然過

今晚然波我即刻死

贏波我改名做食屎狗B華

成班對住利物浦就做25仔

今晚贏波我就屌祖狗表妹!!

佢表妹係cat girl?

五五波

等睇今晚贏波鏝區手足找數

希望上半場唔駛輸

🤘🏻

係輸3:0定4:0方面真係55波

對猁狗冇得輸
人地

psn lukkompany1992
星期日想打pro club加我ok?

go tg group

歡迎加入嘔血足球

屌，馬水搭丁力
再加文迪

丁力點對利呀
今場仲要係晏菲路
佢行幾步都比人boo到腳軟啦

黑文

有無陣容睇呀？

又唔出sane

The Boys in Blue! 🔵

CITY XI | Ederson, Walker, Stones, Laporte, Mendy, Fernandinho, Silva (C), Bernardo, Mahrez, Sterling, Aguero

SUBS | Muric, Danilo, Kompany, Sané, Otamendi, Jesus, Foden

唔出腥

Liverpool XI vs. Man City: Alisson; Gomez, Van Dijk, Lovren, Robertson; Henderson, Milner, Wijnaldum; Salah, Mané, Firmino.

Man City XI vs. Liverpool: Ederson; Walker, Stones, Laporte, Mendy; Fernandinho, David Silva, Bernardo Silva; Mahrez, Sterling, Agüero.

In Liverpool we trust

哥狗又諗乜鳩
又要變陣

輸啦屌

等睇史達寧剷草

石頭

對面出路夫暈

邊到變 今次算正常陣

文迪呢場唔派膠我以後唔再反佢

又on9陣

講錯左 變人
丁力次次倒戈有邊次係有用

除左Sterling 我對個陣無異議

丁力轉SANE既話我覺得係最佳陣容打痢喎

大衛施華應該比人迫到爆

點解出丁力唔出腥

哥狗食撚咗忽得

唔撚出腥

仲有8分鐘上演恐怖片

收聲啦

年年都係咁睇架啦

mendy sterling
sane kdb 都未出咩最佳陣容

冇腥 玩撚完

生性呀

好恐怖

馬水傻架

冇腥 失望

入定咗幾箱救心丸

Hi牙.

馬水咁前

和當贏

石頭真係⋯⋯

冇大志

嚇4

又話有kdb

黑文又派膠

做返PR啦屌

黑文廢奴真係爆

後場猜夠未

呢對波對住猁真係會即刻低2班

笑死 廢到

仲敢係後場猜

次次對利就係踢到成碌柒咁
勁撚到

有無acestream link ？

痢已經放鳩你兩個中堅遮線算

對面壓到咁前重猜乜，放上去啦屌

復操一個禮拜咋喎

睇下頂到幾耐

黑文做到野

呢句啱聽

成班後場猜
得一兩個選擇
對面由你準備傳果下已經起步逼
一傳完對面就到啦

投寒啦

不打了

哥狗放棄廢中look

遲早入 比人禁屌

真係唔撚知點解哥狗對親猁要驚 都要換人打
又唔撚係湊效
次撚次都驚 都唔知驚乜鳩

暫時史達寧好似有掂過波

都唔係第一次

想打防反就咪撚出黑文喇

你好

成隊唔係好敢迫搶，留翻係自己位多

冇*

格食格

呢句真，快攻傳失

英超改左只踢半場?

黑文有d料到 守得幾博

百屌成材

留名binc

猁對親鏝都特別落力
迫害

求link 各位

靠bwa cool波啦

頂到15分鐘

喂 收皮啦

加油呀

又冇12m 屌你老母

屌

無12m

黑撚到

無12碼

好日唔出洛夫雲
一出就

屌你痢狗又黑

上力啦

咁就黃

咁撚樣無事?

頂到20分鐘

黑哨

懦夫個下竟然無12碼

次次對利都比人黑

黑撚到
頭先mane後剷又無事

洛夫雲中腳就無
B華就有，搞撚錯

有踢到腳嗎？ 我睇唔清

好黑

B華咁都黃

Atkinson究竟黑過曼城幾多次

黑文比d波

其實個戰術係咪想消耗哂猁啲體力

乜柒戰術都冇用啦
黑哨

守攰啲

唔爆仲想點

斷腳啦占米狗

丁力比人守死

基達

快攻傳失重慘
大把位比人跑

丁力比對面隻高美斯完封

作客利唔識踢架 出腥仲好

基達都出埋

仆街了

快撚d斷腳死啦米拿狗

加油

好野傷

連燈鏝冇人反米拿狗？

上力呀曼城

斷腳啦米拿狗

抵啦米拿狗屌你老母

Sane 快d換到力啦

Now班人係咁吹奏利

丁力

全世界都逼害我鏝

咁撚鐘意套馬圈快撚d斷腳掛靴去騎馬啦

反剷草狗基本野啦

睇到想掉爆個電視機

丁力又柒一球

利有咩好吹奏

騎馬牙

丁力入到波我自爆bam圖

好！

條撚樣，比厚薪唔續，然後返黎騎馬

較英文

咁收番埋得啦

Own goal都計

你又岩

費明奴打mma?

會唔會比人掟豬頭

文尼咁撚串

mma

拿仔靚呀

文尼又想紅牌

文尼撩交打？

贏到波直播屌湊莉久

個死NIGGA 文尼

黑文個樣好on9

又想紅多次

黑文係咁偷雞

d力架真係傻傻地

利狗真係痴撚線

高普黑左球12m仲講乜鳩呀

費奴咪撚紅呀屌

利班球迷

黑文橫傳都失

個個手指指

黑文好多傳失

炸彈黎

mendy踢乜撚野呀

爭啲

Mendy望邊度傳

-撚6

加油阿！

和到都笑

馬列斯

自廢雙翼

兩隻翼好撚屎

出腥啦好嗎

過到半場未

個旁證好勇

可能哥狗突登留腥下半場出黎屈體能

利狗無哂季初迫搶戈種體力 舊年作客利狗 比人迫到波都傳唔到

人地守2翼守得好好 次次2翼拎波都有2隻唔俾佢切入唔俾佢落底

我覺得有機

高普：牙諾夠完封你

換走mendy先得唔得

馬水食撚屎

仲要下半場自爆連失3球

on9

利迷指住旁證鬧

馬水好似未成功過到人/落過底

唔係佢幫幫丁力
成條左路廢曬

Laporte踢左咪又係死，依家起碼沙拿無得爆

冇速度點守沙拿？

呢半場比我想像中踢得好已經 b c wa 打中場我以為控球都輸埋會

對面又冇牌

又冇牌

都係果句 冇勁過

廢開

我利永遠都唔會有牌

mendy 同馬列斯真係大毒榴

咪傳高波啦，啊古路點夠頂

黑哨萬歲

好驚出事

主場雞

拿水好勁

Possession?

對面有雲迪克

無都唔夠頂

黑撚到痴線

下半場先見真章 猁上半場都留留地力 冇癲狗式迫搶

頂到半場

上次又係一到下半場就自爆

半場0射門

球證肯吹停利記已經皇恩浩蕩

腥出未

Mendy 已經算係咁啦，至少守住左路

哥狗係咪諗住鳩踢和波算數，係我又唔介意

73%傳球成功率

Mendy作用出左黎啦 唔駛要佢完封沙拿 用佢黎拖慢沙拿再等第二個中堅包夾

mendy守到呀
馬列斯就一直都廢
sterling一世唔好打利
我會用耶蘇換sterling
根叔換馬列斯

事實證明
以後對利未撚出丁力

咁辛真高傳波準啲咁又點 人地沙拿當你冇到單對單你中堅 你輸波傳波比你100%咁點

耶蘇都無咩用，只係多個支點，但又無咩波到前面

呢個要讚 佢唔上腦肯守下 起碼有d用

中場望會屌下黑文，好多波都唔應該失

好過sterling根本唔洗諗佢會對利做到咩野

有幾下入禁區都有啲攻勢
最好換辛聽，比佢踢返右

兩隻翼都做唔到野，換腥上啦

有睇就知後場做上去啲波係右邊做既多 後防猜波冇佢份就唔會出現後場自爆 黑文最多都係攻果陣傳失 至少佢攻果陣猜失夠時間佢跑返去守 辛真高難道唔會傳失波？

但有一兩球橫傳都失又係離譜

黑文最重要係有速度去施慢沙會，同埋佢起左路做配合幾好

換腥 mendy又成日爆上一定搞到廢埋左邊
有mendy就搞廢sane
mendy如果學walker咁專心守就好
講真walker係熱都又快又出波好
黎到一樣唔上比賢位玩邊仲要幫中堅執屎
mendy有咩咁撚勁要搞廢埋sane?

條lin死左
有冇其他ace link順

其實上季初主場對利佢兩個啲配合係好好，
今場重施故計最後三十分鐘爆條左路一輪

上力了

史7好搏

Same 求LINK

mendy真係無腦

史7

嚇死

傳好啲波先啦

禁制啦屌

係後場猜到我狂禁平安鐘

睇到心臟病發

費奴

個個有波都鳩踢

球球斬到7樓咁高

笑撚到我

廢奴

Atkinson

禁制啦屌你老母

2球12m

馬水

cwa勁到

阿！！！！！

馬水，我屌你老母

幾時賣馬列斯

只差一點點

餵埋口都唔撚識食

英超球證去驗眼！

屌 唔入

又

真係痴撚線

屌你老母所有人都迫害我城

比腥入撚咗啦

明黑鳩你

sane未

射唔到比丁力射啦屌

咁都唔入

丁仲柒

馬水射波

唉

Feel到會有紅

好彩沙拿冇乜力

飛機is基本

Walker勁到

有冇得網上簽名賣馬列斯

咁易就有牌

啊古都幾好啊

位換位

餵都埋口都係一半一半機會

呢排jer太盡

Atkinson反我城反左十年有多

出腥未

冇計啦 有傷唔好咁chur

換阿古都唔換26馬

腥呢屌你老母

換牙路走

腥呢哥狗？

出j33

腥入黎未

頂住阿

禁埋d制啦屌你老母

換腥未呀哥狗

換撚左馬水佢喇屌你

嚇撚死

好撚彩沙拿無態

雲迪克好撚勁

耶蘇

沙拿好波

角球都冇，屌

出腥未呀 快d換出黎爆鳩猁

一季貨仔姐 不嬲都唔勁

哥狗在玩命

比在第二個一定屌

腥出未啊

2個夾撚住都要死爆

仆街，要出史獨了

第二個反骨仔進場

費奴完全打唔掂今場個中場

史獨就算啦

唔爆已經超水準

mendy第一腳又唔比

得佢一條友守 平時有根叔 / 迪布尼幫手

第一腳丁個位幾靚呀

相信now班人係痢

自爆

B華咪拉後左打

jesus

都唔記得有無入過波了
當初唔肯續約free走，第二個米拿

腥要出了

拉後左打 同佢做唔做到中場掃波兩回事 又單簿

腥黎了

唔洗自爆bam圖

今場咁搏，幾好啦

馬水次次呢個位射都唔會入

終於出

Bwa成才

Sane

點解點都要留馬水係到

救世吧

又冇事

屌，啊路無走入L左波

耶穌真係

come on sane

係咪唔識吹猁狗？

耶穌廢到傻

出埋手都無事?

耶蘇越黎越似賓施馬

黑到

好似收左錢咁

波都傳唔好馬水

過細龍門呢下靚喎

牙路做咩走

好黑阿

佢出名反城
until we score就係依條撚樣

無賓周馬咁好用

除衫唔洗比牌既咩屌

每次比到波耶蘇就知會斷

20分鐘就3越位

路夫雲做返前年嗰個佢咪好囉

B華防守好落力

J33 唔識踢波

有喇

12了

Pen

終於肯比12m

屌你老母再無12碼我殺人

雲迪克

個now班人咁明顯仲要話睇多幾次慢鏡？？

馬水踢
炒了

我屌你老母啦成班now痢狗

仆街 ，馬水射

屌佢老母

傻鳩

馬水我屌你老母阿

嘩

屌你老味馬水狗

唉 屌你老母閪

賣得

係咪痴撚線架

如果反輸既話

射到上天

我真係笑都廢事

中龍都算 雪佢

屌你老母炒左咁多球12碼仲俾佢射

可唔可以換走佢

會員馬列斯仲有咩好講

點解係馬水射

我屌你老母馬水

會然馬水喺邊

出黎講兩句啦

12碼都唔識入

仆街！

垃圾馬水

俾耶穌射啦

馬水扮傷出場啦

計埋今球有2球龍都唔中

輸波我一定殺左佢

屌你老尾 換乜撚野阿古路走

俾左都唔入

屌 好撚燥

死撚左佢啦

耶穌施華都好過佢

唉我屌你12碼都唔識入 真心嬲

邊個再撑馬列斯條戇鳩仔我追擊邊個

施華射唔入都無咁嬲

馬水自己貼錢走啦 自己都唔好意思啦

我都唔明點解唔換走佢 仲要爭射 on99

點解唔係爺so仔射

垃圾馬水 10場都唔應該再出

原本耶穌射

屌你老母本身係耶穌射

耶穌仔射咪好地地

比cwa射隨時仲好

屌原來佢主動叫耶穌俾佢射

15年首勝咁就無左

文迪都射得入啦我屌

憑乜撚野爭呀佢

屌你老母馬水

屌啊 搶黎射

75m買返黎倒米

馬水走啦屌

呢球冇收錢真係唔信

可能有指示 唔喺親口講

如果因為依2分無冠

搶黎射 比佢射失特別嬲

屌佢老母佢爭射

本身耶穌射架屌佢老母

屌你老母爭射仲要失

會員馬水唔好再入黎了

換走佢啦屌

馬水自己出場啦

新嚟嗰個26號真係唔識㗎喎

阿路：比我射??入撚左啦

比我見到會員馬水喺鏝區出現實屌柒佢

阿古路：我射入左啦！

唔入都要中龍丫on99

睇馬水唔順眼，位又爭咗腥丁力個位，又打得唔係好，仲要爭12m

哥帥係咪俾馬水落左迷藥 第一場之後都知佢可以收皮啦

屌，好撚嬲

屌你老母真係痴撚線
我屌你老母馬列斯
射失唔係問題
係你條撚屌爭射

要半季佢先會放棄

屌真係好撚灰

屌你老母馬列斯

嬲到訓唔著

首勝

屌你老母馬列斯
爭射仲要射失

你睇用高拉打中堅個季都知咩事

唉我屌

灰撚咗

燥到

嬲到仆街 去死啦

條仆街仲要笑

輸波都冇咁撚嬲 on9

真係多撚謝佢 3分變1分

正面啲，中止六連敗

唔入都算，仲要藍天

咁樣跌撚咗兩分出黎

哥狗無貨就扯啦

嬲過輸波

屌 好撚嬲呀

反馬水黨第一次召集

屌送到嘴邊都要吐出黎

兩邊都太保守

希望哥狗覺醒咪撚用馬水

屌你老母馬列斯有冇一場好波過？

用親26都廢物

上件迪米 屌你老母

下場開始有馬列斯既波我唔撚睇 痴撚線
咁都唔撚雪鳩佢

bwa都話識打中場啦 馬水剩係打右翼 又冇洛賓咁勁

本身有其望喺利狗個場有分都算好

冇

屌 哥狗諗咩 重用佢?

何wayne 早兩日話馬水係致勝關鍵

迪米用左3季

寧願睇丁力敗家好過見到馬水

有12碼果下好開心
跟住咁都唔入 嬲到仆街

哥狗自己on9唔換走馬列斯
三腳射門有兩腳獨食唔撚交，又唔防唔追
抵無3分拎

對家致勝關鍵

馬水我屌你老母十次

哂六千萬追條31歲垃圾，黎到有邊一場好波，入兩粒個場都只係錦上添花

係都c華/耶穌...

馬水屌你老母

馬列斯呢條撚樣成場做過d咩
丁力都叫識扭下屎忽花有射鳩射下
條撚樣係右路隱撚晒形
仲要新加盟學人搶12m
仲要係呢d時間

炒到咁撚樣

人地26

屌你老母馬水 我嗌撚到全家人屌鳩我

明明可以打破十幾年晏菲路贏唔到波嘅紀錄，屌你老母

bwa 射都好過條垃圾

搵廢龍射都入

真唔撚知佢做乜鳩要用腳面射
鳩燙都入啦吓嘛？！

耶穌個樣灰爆
哥狗都要安慰耶穌

25就真
btw17歲

理論上係痢主場拎到1分係好應該開心 屌你個馬水搞撚串個party

啱，馬水坐後備啦

下個topic要屌鳩馬水

27

1睇佢12碼命中率圖 射5中2 已經知仆街 就算中龍艾利臣都捉哂路

5射2中都夠膽拎去射

哥狗屌屌馬水好嗎？

其實用下腦射中間已經得

屌正仆街 真係好撚嬲 仲要搶波射

睇左咁多場 條撚樣 過人就下下俾人捉哂路
今場仲要有正選 又爭12m射 dllm契仔咁撚樣

平時就咁撚鍾意燙射 屌你失驚無神ban上太空

replay話黑文去收order 去叫馬水射

見到耶穌好撚失望個樣

屌，哥sir放假唔瞓踢右好過啦

直接雪

c華晤阻止佢？

6千萬 廢撚到仆街
拎晒呢6千萬去加人工好過買呢條垃圾

屌 嬲唔係唔入 係佢條仆街搶黎射

其實用下腦 自己柄埋一二邊睇耶穌射已經得

使咁多錢買件傻鳩

似哥狗叫人叫佢去射

對面國家隊隊友

Riyad Mahrez’s last PL penalty before today was a miss for Leicester at Man City in May 2017 (Gabriel Jesus scored a penalty for Man City in the same match)

屌轉頭開fifa即刻賣撚左佢

本身預撚左和都當贏
但係大好機會係面前一腳走
你老母理得你係自己搶定哥狗落order
反撚硬

耶穌好慘

屌 嬲得濟 掛住屌條仆街 買緊拿玻里ng 原來跳左倍率唔受 跟住冇再買
正仆街黎 累冇兩分又累我跌錢

馬列c 係咪利迷黎ga，吊佢老母

降班啦柒頭

佢今場都係7下7下，比施華射咪好

以為自己可以捉到國家隊隊友路 點知自己連龍都射唔中

0-0 cashed

Fifa proclub 唔撚比波右翼了

你老母死左關我地撚事

點解唔比隊長射?

我都唔撚用條柒碌個樣了

協議假波😭

見到就燥

咁多年黎作客晏菲路都係未贏過
難得今場有機會打破歷史
你老母一腳射撚走

Agger

都唔知喊好定嬲好

耶穌 12碼goal
馬水 12碼two touch foul

理撚得佢21

買隻中場頂下仲好啦

嬲4me

小妹hall返

又係sane博

馬水真係垃撚圾

下次邊個博邊個射啦 最公平

walker

俾辛祖上位好過啦 60m買個垃圾

曼城藍月亮版主好撚嬲

柒碌page勝利球迷

BREAKING: Mahrez's penalty has just landed on the moon

嬲撚到訓唔到

我都好撚嬲

我嗌撚到老豆老母入房屌鳩我 而家機又冇得打 教又訓唔著

死開啦屌你老母

我都屌撚哂鬼

記得果時丹尼爾話曼城球迷見到佢射好似唔太開心

又要爭射又要唔入

我都比老母屌啦

唉屌,訓唔著

唉屌 我都係

老實講 就算係哥狗叫馬列斯射都好
我始終係覺得 你雖然唔係射手
但始終都係攻擊球員
你老母球12m會唔會射得太撚過份
差到係連龍都唔中

我唔入都起碼中龍

多謝你地個60M

死返出去啦 呢度嚴禁狗隻進出

其實馬水係李城好多大位洛賓式遠射 黎到之後突破冇左 遠射冇埋

咁你地班鏝狗咪無狗竇

吠撚完好走啦賤種狗 點解你老母生得你咁賤格 係要入黎比人屌先開心

是但你啦
鐘意認自己做狗
我又唔拘既

有間唔中轉台睇開李城都知咩事啦

英超激烈到
20 MNC
20 CHE
20 LIV
18 ARS
18 TOT

訓醒起身屌一屌馬列斯

近8次12碼 射失5次
好心就有自知之明la

估唔到哥狗咁信我
罰球角球12碼都係我
感受到哥狗既愛

自盡啦

佢有權俾第個射

兩星期後見

我已經原諒左馬水

所以耶耶係抵走既

你噏乜鳩

起身都諗緊球12碼

我屌你阿

場你都無得出啊

後備席見

搞到就好

大家好 又新一天

我都係

嬲到射左半日波

在英超12射7入，入球率只有58.3%的馬列斯否認是哥帥的決定︰「我決定主射中間，皮球不入。現在應向前看，有時入球，有時不入，這就是足球。在歐聯我的12碼紀錄不錯，但在英超則不是，我們會繼續前進，這就是足球，這就是人生。這不會影響我，所有人都曾射失12碼。」馬列斯英超12碼入球率只有58%，操刀最少10次的球員之中只有前維拉射手安祖（50%）比他低，馬列斯在各項賽事近10次主射12碼，當中有6次未能轉化為入球。

做罪人仲咁大口氣

佢好似對住我地都跣腳失左一次

臉皮夠厚
我鐘意

好過一沉不起既

其實沉咗唔出仲好

死撚左去啦屌你老母

石頭+拿仔，未來靠你地了

屌你老母馬列斯 乞9人憎

有幾個球員真係乞人憎 又係廢尻扮好波
馬列斯 丹尼路 巴禾
丹尼路廢9 次撚次去到3閘線就9射波

科登

2個都好大進步

下 丹尼路射波有咩問題... 佢有遠射咪射 我都想我鏝多d人遠射

史東斯:
Ranked 1st in match for:
Touches (92)
Clearances (7)
Aerial duels (won 5 of 6)
Completed passes (78)
Passing accuracy (97.5%)
拿樸迪:
MOTM
Accurate Passes: 52 (85.2%)
Long balls: 4 (3)
Aerial duels (won 4 of 4)
Clearances: 6
Interceptions: 3
Duels won: 6/6

bwa都係 琴日踢kdb個位都好唔錯 防守盡力 對住痢班癲狗護波都好得

問題係無譜式鳩射,亂黎

仲有不死人廢奴

費奴老啦仲靠佢

佢2個成材就不得了

買華西隻干度比亞啦

咪搞我華倫ok?
買里昂果件喇

哥迪奧拿：係我決定
馬列斯：係我衝出黎

俾隔離摩連奴屌撚左馬列斯啦！

爭住認衰仔咪又係柒

摩狗斬死馬水都似

仲好撚嬲

睇化啲啦手足

下星期後備

睇返精華
馬列斯球球都自己射左佢
屌 好撚燥

有球單刀都炒

下場發燒出唔到俾佢抖下先

搵個龍出黎射都入啦

我衝埋去射都日

祖赫特射都3分到手了

大家冷靜d

我係你就深潛翻兩個禮拜先

痴線
逃避係解決唔到問題

你嚟到就好多問題

你件垃圾

拎唔到英超入你數

琴日馬水丁力0用 一早換返哂耶同腥啦 次次都係阿古路換耶 耶摸阿路 哥狗搞咩口唔轉下換人方式

屌你老母咩

兩隊都想和，唔敢搏
高普都係位換位算
丁力尋日好積極向防幫黑文唔少，但向前就柒曬
馬水個位最重要，負責搞笑

耶狗都防守勤力 一炮換落黎 sane去返左 耶踢右幾好咁

但呢排耶狗好似好撚燥底
一落場獨食到仆街

耶蘇踢邊反而識過下人 有返d突破

12m被人搶都無燥

心浮氣躁果隻

因為踢得多嘔血足球

屌你老母

駁唔到

Mahrez: 😀

😀

一巴煎落去

你係製造問題既人
需要解決

今晚pro有冇人

有

你地知唔知點樣check 1場賽事既官方motm 上英超官網搵唔到...

呢度講係費奴 但fb page又話係拿仔

靚仔到

你仲有面番黎

又國際週

比我揀，我揀拿仔呀，中堅位仲可以走去包mendy

政府

香港冇得救好耐

垃圾力架返非洲食屎啦

辛尼目前的合約2021年到期，他的週薪為65000英鎊，而在續約之後，他的週薪有望上漲到10萬英鎊

現時史達寧的周薪大概為17萬英鎊(約175萬港元)，續約以後，這位23歲的翼鋒希望周薪大幅調高至27萬英鎊(約275萬港元)

公平咩!!??

要不是丁力係英撚

史達寧話哂都金童獎

屌
腥明顯高丁力幾班啦

英人邊有得比較

仲話腥反骨

打機未

講到明係250
連個名都寫住Sterling

叫皇馬+5000m加不死人換我地丁力啦

咁馬水咪長期正選

咁送埋isco asensio

鍠唔要力架啦 同埋成270K
睇落除咗獌都冇邊個比到呢個人工佢
25梗啦

丁力去得邊 無哥狗佢識踢波咩

辛真高踢攻中無人講 鏝區已死

62%

唔想睇國際賽

好過冇波睇

入tg喇波追狗

13

報時狗

22m

1m

GOAL | FC Barcelona and Manchester City have gone head-to-head in the race to sign AFC Ajax prospect Frenkie de Jong (21).

Senior FC Barcelona sources now believe that it is Manchester City who have the upper hand in race to sign De Jong - thanks to a recent push by Txiki Begiristain, who has traveled to Amsterdam for talks on several occasions.

呢隻正 不過又係技術型中場中

防中呢? 冇消息1月買人

鏝買撚到人咩 成日妹下妹下

咁搞法可能要韋拉自己出山踢返

廢奴全勤啦今季

石頭改造

仲有阿迪達

哥狗落場踢喇

唔出我

無人睇
鏝個個垃圾

就睇下鼻屎佬要柒到幾時先肯用你 對面仲要係死痢狗雲迪克入波

出腥反cup 我要黑金腥呀

仲大屎拿

德國輸3粒比荷蘭

德國柒完未

無人？

水華

?